Mon Post狗請入

唔夠光呀

聽日記招就係咁

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

呢隻狗又真係入嚟咁撚聽話

其實班記者日日喺記者會開強光 不停開閃光燈
用行動去串鳩啲狗都 ok

喂呀蛇隻眼攰唔攰呀

啲狗冇腦

話說西九龍聽日有手足上庭

你老婆幾好砌！油塘果度

好奇入咗黎，閃到我呢

前線記者仲慘

又係